王丹串柒國際戰線班左膠：你地反Trump唔反共

其實正常香港人都應該要撐 Trump 果陣撐 Biden 果班真係痴線

唔鐘意侵都可以理解,撐登真係一係弱智一係根本撐共

表現自我囉
眾人皆醉我獨醒囉
拎光環做人上人囉

香港民族？不了

用中文寫

年王丹都學識用正體中文！

畢竟撐登就已經等如一隻腳踏入美國高學歷精英份子殿堂

全球70億人將要為左膠嘅愚蠢付出血的代價

王丹呢年好似覺醒左咁

我一早講過波台奶china joe班人有可疑

波台的人唔少帳戶紀錄有可疑,同帝吧的人一撚樣

孔子學院真係大拳大拳咁打落左膠塊面

直線抽擊

美國人聽住！

有啲誤導 復咩活
孔子學院一路都無被trump ban到
biden推翻個order只係要美國學校要透露同孔子學院既聯繫only
然後右膠媒體就大造文章 講到侵侵已經閂晒啲孔子學院咁

醒乜野
瀨邊邊多人撐咪企邊邊
從來討好民粹都係搵食之道
同李怡陶傑一撚樣

biden推翻個order要美國學校要透露同孔子學院既聯繫only

你多左字 然後等緊你表演花式含撚，解釋點解拜登咁做

唔係講透明咩 唔係講清清楚楚咩？佢 ban左呢個eo有乜好處？

我只係想講trump無摺過孔子學院
拜登無令佢地復活
無幫邊邊 純粹睇唔過眼propaganda
that's it

本身要佢公開同孔子垃圾既聯繫就係打擊佢地既手段
China Joe推翻佢咪幫左佢地囉 propaganda 你老母西咩

個班垃圾
而家咪有排受囉
係香港既而家應該俾人拉哂

-0-0

無摺埋過既野講到滿血復活唔係誇大其詞係咩

左膠: 請勿逼害中国, 孔子學院只係用黎文化交流

有冇多D source 睇

有大事先出來洗地

樓上已經有一隻
既然無用點解要ban
點解唔加強禁制

Trump要孔子學院公佈資產就係等佢無得隨意回血同埋收買議員/官/wall street
宜家china joe一野推翻仲話唔係含L?

美国国务院表示，将把负责监管孔子学院(Confucius Institute)的美国中心列为外国使团，以便针对特朗普(Donald Trump)政府所说的中文和中国文化项目宣传北京方面观点的问题进行审查。孔子学院是中国政府支持的机构。

这一认定要求华盛顿的孔子学院美国中心(Confucius Institute U.S. Center)申报其在美国的人员和财产，以便美国官员了解其运作情况。外国使团认定通常适用于外国外交前哨。

美国国务院官员周四在宣布这一举措时表示，这一认定不一定会影响该中心及其在美国各地监管的数十所孔子学院的运营，但他们表示，这可能会增加孔子学院所在学校和大学的压力，迫使其重新考虑孔子学院在其校园内的存在。

佢5毛來 block 左

China joe 含撚含到精都吞埋你咁都有得兜

反川因為錢,

成班5毛，扮玩膠

佢地撐拜登根本無成本
仲可以拎光環

Democrat 手頭上係咪好多院校
可以用自己名氣煲間名校出來
之後賣比支共

班國際線而家仲有冇面話反共

推

唔撐敗燈就係民粹
人地有理有據講左成年 你班倒米左膠都駁唔撚到就收檔啦

@敖狗

今次佢又真係講得岩喎

正皮

人哋不嬲都有用㗎

Block 柒佢啦屌仲係度幫Chi-na Joe 兜

你處冥(佢老友黎智英俾人拉咗咁耐聲都唔撚出）
陳偉孽(大舊衰)
嚟執糞
邵藍
敖狗
Roxanne

果班有唔少係五毛及藍絲

撐登者有毛澤東的意志
敵人反對的我們就要堅決擁護，敵人擁護的 我們就要堅決反對

你係咪果個三流大學搵陶傑李怡擦存在感果個教授？

唔好借題發揮，我只會屌共產黨

唔怪得你撐拜登

撐拜登的確係搵食之道

佢係美國
要搵食就撐拜登啦

點只幫孔子學院回血
星期三chinajoe 仲會親自打電話比習爺爺祝賀新年快樂
死未

支持拜登既人只希望D油水有機會流到佢果度
例如立場同CC 當拜登上台之後
佢地聲都唔敢出

留意到

邵嵐
敖犬

登：孔子學院用黎宣傳中國文化姐，點解唔比

冇誤會，你老母的確係雞

從來冇當班左膠係自己人
但19年講比班不割蓆撚樣屌到仆街

打份工啫

我無查, 但佢係1月26號發出的行政命令

王丹唔寫簡體字?

連登左膠登粉 + 美國左膠

根本就係想維持現況
更加唔希望中共滅亡

一旦中共滅亡
佢地就變得更加冇存在感
更加冇得食中共油水

所以先Anyone But Trump

你大方d認自己左膠算啦

同佢地講俄羅斯
就會認同乜撚都係俄佬搞鬼

你只係想講? 哈哈

我話反侵粉係可憐可悲就係你呢種樣, 依家縮無可縮, 唯有執著"原地滿血復活"呢句黎打稻草人, 你覺唔覺得自己好悲慘?

因為你心知肚明, 根本呢單野完全無得辯解. 政府要學術機構交待清楚財政, 有無收孔子學院利益, 又點會係錯? 又點解要ban左佢?

你地可悲地從原本反侵, 變成撐登, 但又發覺無得撐, 就死死氣講自己都唔支持拜登

又或者好似你依家咁, 最重要地方就係"阿侵無野做啱", 而不再理會"拜登有無野做錯"

我預見你以後一世都會變成美豬或港豬, 好好努力賺錢, 唔會再講政治, 因為你發現自己只係被利用的傻仔, 你當日高喊口號, 害死哂自己同文同種的華人. 鬼佬黑人仲有理由, 你黃皮膚幫拜登含撚又有甚麼好處?

你應該感激連登比你無名無姓, 你扔左呢個acc, 無人會知你曾經咁樣出賣自己同文同種的華人

推你呢個, 多謝你有功課

你鍾意啦
我唔會盲目附和眾人

On9

佢之前幾年仲屌鳩港獨
可能佢食過鐵拳醒左

賤種左癌出現啦

其實我唔明點解共產黨唔搵人暗殺王丹

左膠： 中共有龐大資金畀我哋洗

唔怪得ChiNa Joe cut 得咁快啦
孔子即死還好, 依家係要班左癌自己declare 收左孔子幾多黑金油水. 左癌自己一身蟻, 所以簽得咁鬼鼠

算啦無嘢好講
反正我哋香港人死先
然後到台灣人
美國右派就被清算ing
班左膠佔曬上風
未來只會繼續禍害更多人

直頭係
民主？不了
You have no stake in the society
My democracy is the one and only

到時梗係認自己係優越強國人, 踩住班白左啦

佩服！
我見星馬嗰邊都係用殘體多

透明化後有十幾間大學即時同孔子學院取消合作，做到咁白你都唔明，拜登做副總統個幾年，開左幾多間孔子，無話令佢復活，直頭幫佢起機添

垃圾撐登左膠最鍾意中英夾雜因為知自己點都講唔通

美國班左膠靠食人血拎政治資本啫
反共？撐登都預左佢奶啦

啲垃圾左膠會唔會連王丹都屌

但明明支共都係共產黨，係俄佬既契弟

點解支共唔係敵人？ 真係諗唔明班白左邏輯

係台灣教過書。

佢俾人屌咗好耐啦
例如班流亡海外嘅中國左膠

咩痴線
有糧出嫁

左膠不死 港難不止
個場比左膠玩爛左啦

宜家知，好過唔知嘅

2樣野, 要孔子學院公開資金來源 即係斷左孔子學院作用 變成真係純文化交流咩 同執柒左冇分別

另外, 拜登有冇解釋取消呢個行政命令對美國有咩益處 根本解釋唔到

因為封孔子學院係racist 同sinophobic

佢有時用殘體，有時用正體，依家就多咗用正體字

王丹長期都咁正氣

現在都仲有班香港左膠當無事發生

佢個推理係：
集中營困住d人，都唔係立即殺哂d人，所以集中營唔算有害

正面抽擊

班右癌愛侵力又發哂癲，點知原來佢地個大豆侵都冇真正BAN到孔子學院

呢班愛侵力講野當笑話聽就可以，等佢地繼續當傻鳩侵係救世主

問題唔係你附唔附和大眾
你事實係駁唔到上面論點

依連撐登邵藍都屌啦

事實上登就係傳統政客，口一套，做一套，精英主義，自己利益為首
老實講我覺得解Ban最大原因咪就係因為佢都有份收利益，公開佢做唔到數咪撤銷

簡單一句 咁你講敗登呢個EO簽黎做咩

咁你要學邵嵐咁問佢啦，我只係想指出唔好當大豆侵係救世主

你支持biden嗎?

我唔支拜登，我只係反侵

(我講左咁多次，仲有人不斷問)

我唔支持拜登，我只係反侵

(我講左咁多次，仲有人不斷問)

但係依家大豆侵比起敗登的確有用啲喎 你同唔同意先
人地支持trump 都係the lesser of two evils 嘅姐

咁侵公開孔子學院條數，已經殺死左孔子學院對美國學院d影響力。
依家幫孔子學院復活，又點解釋到登好過侵?

等睇敖狗咬埋王丹

敖狗

笑左當自己係邊個? 我點知你講左好多次? 你加個FAQ去comment度啦

都冇死到何來復活?

以後反過侵既 一句屌佢老母算

其實你同佢講乜都冇用 二毛黎 祝佢死全家算啦

幾時出征佢哋twitter

屌咗好耐
有個反共(自稱)畫家畫坦克嗰個畫面去串王丹， 完全冇底線

你都幾有耐性

gOP:彈劾登、不了

彈劾侵，贊成！

E個月香港班左鳩收撚哂皮 靜撚哂啦
不口過你放心 等到有野可以FF打飛機 佢地實出返黎

孤星淚個條友支持香港人但pro登
dklm hi

PRO登全部不是同路人 除非公開認錯

push

pro den= support china suppressing hk= enemies

你隻賤種肉酸到

部份係美國住，佢地點都唔會輸

左膠嘅轉移視線咪就係propaganda
你個論點咪又係跟風copy, twitter見過啦，
扮咩中立眾人皆醉呀

根本兜唔到，
你嫌Trump唔夠狠咪加辣，收返Trump個order就會摺埋孔子學院？

半年前大大聲講兩黨共識呀

都話呢條友係撐警aco 扮左膠
成班仲同佢嘈

有冇佢撐警post睇 ?

你條賤種夠膽出黎wor, 縮埋響你老母個閪度la

係咪佢都係用拼音打㗎啦

順帶一提呢個手法喺糖尿藥單嘢已經用過一次
呢個propaganda肯定陸續有來

又係喎
班左膠完全無反應
同反trump相差勁遠

我登又贏

「biden推翻個order只係要美國學校要透露同孔子學院既聯繫only」

請解釋點解拜狗咁做唔係奶共

左癌兜唔到又想轉移視線

滿血復活嘅仲有Tik tok

因為鬼佬覺得中國人無俄佬咁聰明

其實岩岩相反

【核彈】拜登打咗電話俾中國，美國將會檢討對華安全政策

佢哋都唔知去撚哂邊度
有冇人一齊拋西瓜

懶係眾人皆醉我獨醒咁樣 話撐支那joe
而家班人集體失蹤

駁唔撚到 就駁唔撚到啦

你大巴大巴咁車落去佢即刻收咗皮

淨係糖尿藥單野都已經得罪好多美國人

基本上現在美國政府已經單機緊

同無同人民有一致共識

Push this la!!!!!

打住反共既左膠同五毛同聲同氣既時候
佢地覺唔覺得羞恥？
當拜登一步一步拉近番中共距離
仲幫拜登兜？

支持燈係弱智
話自己左翼唔支持燈 而係anyone but trump就係弱智中嘅弱智
信兩黨共識就係又弱智又契弟

左膠=共諜

痴線婆中大Email果班女權

都係撐Biden

必須正視聽

問下中大電郵點解撐登

pin this.
標準答案

但係你個美國friend有咩反應

用利益角度你就明

阿登做野係找數, 不過係找大財團, 大機構的數

學術機構例如哈佛, 其實一年收好撚多錢, 佢地係一盤生意

你咁公開就得失好多人利益, 所以阿登上台就立刻找數比教育界, 就好似取消胰島素減價就係找數比醫療機構一樣道理

阿登其實唔難明, 佢只係阿侵掉返轉, 阿侵為人民, 阿登為特定利益團體. 阿侵有乜講乜, 邊個都敢挑戰, 阿登就識得神神秘秘, 永遠唔會自己講野自己負責

我鍾意?
唔盲目呢句從你當日反侵已經無資格講, 因為你連阿侵有乜優點都唔知
最撚盲目就係你呢種左膠, 最撚蠢都係你呢種左膠. 撐侵果D人都叫做有理由, 理由就係對自己有利, 撐登反侵果D人, 好似你, 選完連屎都無得你食呀, 阿登一腳伸撚開你啦

依家先黎扮清高不問政治? 遲唔遲D呀

撐登係因為要推倒trump，而加trump都落選，點解唔係集中反共？

哂鳩氣啦，原則問題。又學人地製造既定事實

你up乜

你呢説法未就係邵嵐班人一直用緊既手法囉 比人屌佢撐登就屌返人撐侵右翼份子 到依家敗登真係奶共 佢自己柒喇 啲人屌佢既時候就帶風向話唔應該分化 要齊心抗共 呢啲相書大人既咀臉真係嘔心到一個新境界

大大巴車落左膠度 冇得駁

拼音輸入法直接變繁體

其實我講緊班左膠唔屌拜登去反共，證明班左膠剩係反trump唔反共

你見而家仲有咩？ 嗰堆account 放緊春運假等下次job

所以我都係比個例子你 班契弟唔會承認自己柒左 就算登爺點奶共 佢哋都只會追住trump黎咬 因為共產黨仲未燒到佢哋

你知唔知你好撚肉酸呀, 問到關鍵問題, 你立刻縮撚左, 之前大大聲嗌又愛侵力又右癌, 一講到關鍵點, 即係當今美國總統點解咁做時, 你又立刻唔見左人, 左閃右避

你話你幾樣衰, 你人生只剩返一個用途, 就係反侵, 明明佢已經落左台, 無權無勢, 但你唔反侵你做乜撚野用呢?? 正視現實同現在係要良知同勇氣架, 但不幸你兩樣都無

兩黨共識

侵都落左台啦
奶共登ban左未呀
講咁多廢話

兩個揀一個
兩個你都唔支持
果然反侵個腦生草

反共但撐biden應該係天生弱智

兩黨共識 王丹係侵粉
#BLM

我地敖大人做既野
係你地成世人加埋既幾千萬倍

收爹la on9 仔，每見到你留言實屌到你老母個閪反皮

高等左膠國際戰線

2020:點解共產黨玩攬炒咁狠心
2021: 點解拜登唔理我地

用正體中文就係真正繼承中原文化嘅人，殘體只係中共俄共毀滅中原文化嘅產物，某国話自己繼承中原文化得啖笑

果d叫波台狗，應該有部分係黑警來，現實俾人杯葛就自己喺波台圍爐cctoy前cctoy後，睇講嘅嘢就知冇質素

無錯！
我一睇到殘體字就頭痛

「Anyone but Trump嘛，同埋Trump唔係真心反共架，都係被啲細夾住，成日想縮架
我唔係撐牙Joe架，而家咪質疑緊佢要佢解釋囉，我點知牙Joe唔理兩黨共識嘅啫」

班人以為幫一個cheating的美國總統就有從龍之功
但china joe呢類人無價值理念,一定投向共產黨

班貪錢的國際米線搏輸左就累死香港人

加多句「我依家唔係支持敗登 但係你唔同意我你就係侵粉右癌」就fit哂

不敢想像一年後既香港同美國

佢地唔係弱智, 只係唔認姐

佢地明明知道反侵就係推拜登上台, 呢個係佢地完全接受的結果, 但依家輸打贏要, 就當無左件事

講真, 所有支持阿侵的人都一早預見呢個結局, 係幫反侵撐登左膠唔知咋

呢單野登粉無得撐

潛晒水

上黎啦喂

On9 含撚啦你

show to those "left wing" ar

登粉唔好割蓆呀

咪係，係外國使團姐。

有隻左膠仲大口氣
咩「台灣真係俾中共入侵，我咪道歉囉」

呢班賤種通常係香港人/台灣人笠水笠到去美國本土扮kol
班人心知自己有美國本部美軍保護一定安全

搵食就撐政權啦
傻閪閪

會員三粒腰果
支持左翼
去撚晒邊啊屌你老母

唔好怪Kieran啦 其實佢仲係反侵左膠肥西女權撚黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢扮港女Tone句句中英夾雜個d唔好講啦
佢自己支持女權又屈鳩第一夫人嫁侵係臭雞有問題個d都無謂提
佢屈鳩個個瘦人都瘦得唔開心，做運動係為左討好全世界，肥婆先係活出真我嗰啲都算
不過大家放過佢啦 佢仲係大愛傻西登粉
佢老豆老母都好辛苦 要照顧Kieran
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
唔夠人講就會左一句Respect 右一句你鍾意啦
佢真係唔係五毛，只不過係單純賤種假大愛真黑心
我代佢係呢度向大家道歉一聲

Btw 回應左點解30幾歲嫁50幾有問題未？
回應左賀錦麗29歲搭上個60歲既有婦之夫未？